從南海衝突到中美貿易戰的小總結 〈蕭若元：理論蕭析〉

蕭生話要施壓畀公民黨、民主黨、民陣要佢地負多啲責任，唔係要佢地起一個大台，而係大家負責其中一part,每個人行多一步